[telegram]冇群聚唔會見面心事吹水group

有咩心事歡迎入黎講 或者平時悶既都可以吹下水
唔洗怕講野冇人應你
唔見面就唔會小圈子 又唔會chur你出聚
快d 入黎傾下計